警察：被捕者高學歷，低判斷力

不少參與暴亂的被捕者都是知識分子，擁有學士、碩士、博士學位，甚至是大學研究員、客席講師或高薪厚職的專業人士。警方透露，大部分參與暴亂的違法者都是突然關心政治，受黃媒及煽暴文宣「催眠」。又指不少人被捕後，會擔心地問：「你會唔會喺警署打我？」更曾有被捕的中學生、大學生在警署落完口供，獲准保釋離開警署時，會帶點錯愕反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」

警員指參與暴亂的知識分子，雖然是高學歷、但判斷能力低，生活圈子都是圍繞學府、圖書館，對社會的認知局限於書本或網絡資訊，未能「落地」認識現實社會各階層，從而影響判斷力，亦易受黃絲文宣洗腦。

眼界局限於網絡世界

「參與暴亂嘅學生，另一個共通點係佢哋少出門旅行，對中國內地固然無踏足，亦少去其他國家，實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢，佢哋喺網絡世界只片面睇到人哋國家嘅好，唔感受香港嘅好，容易人雲亦雲！」

香港警察低學歷低判斷力

毅進仔 除低裝備咩都唔係

冇讀書嘅爛仔話人低判斷力？

人雲亦雲

判斷人地嗰個本身判斷力就低啊嘛屌你

[url]http://www.takungpao.com.hk/news/232109/2020/0325/429911.html[/url]
紅媒

人唔笑 狗都吠

大公報
香討竟然有人睇

講緊自己？

好仔唔當差
當差正仆街

收皮啦毅進曱甴

大公報

算鳩數，仲要discuss ，呼籲大家唔好幫對家賺瀏覽次數

利申：入咗去好後悔

小學雞到

作個故仔就有人信咩死黑警

低學歷低判斷力

下而家做乜鳩香土POST都傳黎LIHKG

咁果一百幾十個骨折入院點嚟

黑警又唔讀書

又唔做嘢

要去踏足當地先知大陸有冇言論自由？
請問啊蛇點樣實測下言論自由？
係咪入到大陸大叫光復香港？

反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！

【反送中運動】至少百名被告因傷缺席首次聆訊 20 人投訴遭警毆有明顯傷勢 8 人被打至骨折

On9而家d垃圾唔係當街講粗口咩

打飛機文一篇 睇黎狗既士氣好差
Btw寫呢篇文既人中學畢業未 錯字別字多到

又批鬥知識份子 支那種

認真真係好撚好笑 笑出聲

因為被捕者高學歷，識人多，唔可以亂做野，仲要對佢地好好先可以反宣傳

咁班狗咪眼界局限於遊行示威?
唔識咩叫民主自由
低學歷又低判斷力只係識打市民

出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！

作都作好d得唔得

黑警真係好介意學歷

依加興利用知識份子

下次大公報要講明 等大家唔使晒時間

文革2.0

因為學歷同智商係有一定關係，鬧佢地低學歷同鬧佢哋弱智冇乜分別

你係咪用翻譯繁體字？？

呢個post 睇嚟想吸連登仔views 數 ，幾個ac互推

善用不推文

影撚哂你班狗亂九噤打人仲扮好人

濫捕濫告無證據鳩打行私刑強姦殺人
邊個無判斷力呀毅進仔
低智商低學歷低EQ

竟然話一班教育程度高嘅人判斷力低個邏輯喺邊到？都啱嘅 冇乜點讀書嘅人個水平係會差啲

大公出品

高學歷判斷力低

唔通你毅進判斷力高咩

香港黑警都係重度弱智

goodest logic

但好撚鐘意教人做嘢

正常人邏輯： 嘩！有人入到去之後傷到庭都出唔到

警甴邏輯：唔係所有暴徒都會畀我哋打 所以我哋好撚正義

笑撚死

黑警當街講粗口、態度傲慢，容易人雲亦雲！

講到支那咁好 依家叫你班藍絲曱甴搬返上去支那住你地制唔制先

學歷高嘅人相對上對外界事物嘅理解更多 大學就係個好例子 你會接觸到唔同背景嘅人 唔同範疇嘅學科 而呢啲野正正係現實社會俾唔到嘅野 高學歷又點會眼光狹窄？
我真係忍唔住要留多個comment

死黑警學歷最撚高最撚有智慧判斷力最撚好

#黑警死全家
#死完男家死女家

你一停佢地就唔撚客氣

自己作幾句設計對白就當新聞

收皮啦 毅進仔

呵，人唔笑狗都吠

來源係大公報
只有冇腦同低學歷既人先會信大公報
無奈地香港好撚多低學歷既人

文化大革命
文盲鬥文人
顛倒是非

佢地邊有學歷

「外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢」

其實香港都係咁囉

大公報

香港黑警 IQ低 EQ更低 講唔過人就噴鳩你
入到去好彩咪屌鳩你一輪

鬧大學生低邏輯
入完學堂已經高過一般大學生fg
連登仔fg另計
毅進仲唔係香港最高學府

臨尾香 最後幾個字先暴露自己既身份...
(雖然我呢d咁低判斷力既人一早已經判斷到...)

某程度上岩
不過黑警好多野都係要負責

笑死 高學歷點會低判斷力
一d logic都冇

人雲亦雲
簡體轉繁體

宜家低學歷都可以拎出黎打飛機

「警員指參與暴亂的知識分子，雖然是高學歷、但判斷能力低，生活圈子都是圍繞學府、圖書館，對社會的認知局限於書本或網絡資訊，未能「落地」認識現實社會各階層，從而影響判斷力，亦易受黃絲文宣洗腦。」

呢段好笑，知識分子易洗腦因為少接觸各階層。

佢都係解釋唔到點解有手足入左狗屋之後會入院

而班狗會無視狗屋入面既酷刑事件

退一億步 就算大部分手足無比狗搞
唔代表新聞入面既酷刑唔會發生

班狗可以行酷刑無後果
就代表佢地隨時想搞就搞你

我覺得無到事既手足咁樣諗完全係合理
咁點解會話人係盲信

到底有幾低判斷力既人先會相信「高學歷既人普遍都低判斷力」?
判斷力、細心、幽默其實都係一樣
你自己冇返咁上下，你係唔會feel到人地都係咁

五四運動既學生都算係知識份子 不過歷屎係由贏家編寫

咁中學畢業毅進仔學歷又低，IQ,EQ低
有咩資格講野吖!?

好on9
100萬次你有一次犯法打人就係打人
何況係幾十/百次
啲無可疑呢
831 721交人未

On99 但要正視聽
利申:碩士

我唔俾你話佢哋無學歷㗎
人哋成日都話自己大專生嚟㗎

毅進仔低學歷笑人高學歷低判斷力
人唔笑狗都吠啦
其實高學歷，專業人士都出黎抗爭，寧願押上前途都要出黎，咁樣唔係反而證明判斷力係極高咩？

政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

話緊自己？

冇讀過毅進係唔夠毅進仔黎既又

香港班大學生少出外國旅行？
唔同班毅進仔多？

打飛機mode

係呀，讀書壞腦，執晒香港d大學拉

獲准保釋離開警署時，會帶點錯愕反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」

假到仆街

自己毅進仔低判斷力就話高學歷，都唔怕醜

毅進仔

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

香港最高地位學府位於黃竹坑

人雲亦雲
就知你幾撚好眼界 幾撚識野

毅進仔話人低判斷力

係佢地口中講岀黎簡直係年度笑話
學翻好d英文先啦
毅進仔

成班低學歷嘅話被捕者高學歷，低判斷力，人唔笑狗都吠，話其他國家治安差所以係想合理化自己殺人強姦？

dklm篇野笑到我
毅進仔社會寄生蟲 最低等生物
走去話高學歷人士

又作呢啲洗白故仔，咁點解釋有咁多手足被捕後受傷上唔到庭？

人雲亦雲 殘轉繁嘅明顯錯誤

咁柒婆一定係表表者

打到庭都上唔到
咁都出嚟洗白

黑社會讀唔成書批判高學歷？

其實佢地真係心理好唔平衡

自己廢話人冇判斷力都得

仲有呀，我地大把人世界觀大撚過你地d無知狗啦，知唔知醜

利申: 之前被逼喺支那做野一排，我夠資格講野啦掛

“警員指參與暴亂的知識分子，雖然是高學歷、但判斷能力低，生活圈子都是圍繞學府、圖書館，對社會的認知局限於書本或網絡資訊，未能「落地」認識現實社會各階層，從而影響判斷力，亦易受黃絲文宣洗腦。”

大學生要上山下鄉 —> 文革

收L皮
死黑警日L日繼續自打飛機
狗口不出象牙
最廢最賤最冇腦嗰班咪就係你哋囉死黑警

已射，thx

呀蛇做嘢唔洗你教

因為呀蛇唔洗做嘢嘅

太監學人講性事

真係禍從口出 得罪埋‘主人’林奠喇

低能仔有咩資格話人

佢哋個白痴阿頭林奠妖婦就真係離地八達通都唔識用

最好笑係呢個年頭咁易讀書都讀唔掂，係度笑人無判斷能力，書都讀唔掂，一係懶一係蠢，一係就又懶又蠢
班垃圾藍畜對權力盲目崇拜，做警畜隻狗就叫有判斷力？咪撚沖出嚟俾人笑啦垃圾紅媒

呢班垃圾先係阻礙香港發展嘅癌細胞，自我矮化吹捧支那嘅奴隸畜牲

寫D 垃圾文就係咩
貼上嚟做乜？浪費時間

知唔知自己講緊咩

拉

「治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢」

唔係就講緊香港咩？

咪撚講笑啦 末拉去狗屋喺現場都打到咁啦

生活圈子都是圍繞學府、圖書館

咩年代
有咁乖嘅學生應該上半年都係溫緊書
街都唔落

低學歷

大公報=比藍絲打飛機

入到狗屋再金啲

毅進仔接觸到唔同區嘅爛仔黑社會 終於ot有錢出國去深圳食海底撈 就當自己見多識廣

手足真係低判斷力又點樣讀到高學歷? 相反毅俊仔同藍絲就高判斷力不過低學歷?on9?

响街都打，入到去會唔打？

講緊佢哋自己？收皮啦毅進仔

721

死黑警係低學力低智力，先以為別人低判斷力

低學歷作故仔都柒過人

屌你大公你拎出黎post
三毛黎架你

香港警察低判斷力
所以佢講嘅垃圾可以調返轉咁諗

如何高學歷但低判斷力

如果唔係有港共俾$25000你做國家機器
你地班低學歷低智高傻尻藍衫做緊咕哩咋

收皮啦毅進仔

睇到呢段笑咗出聲
低學歷批鬥高學歷係咩玩法

簡轉繁………

笑撚死
佢哋係咪讀書真係只係讀本書同考試
根本大學最重要嘅訓練係邏輯判斷,
一切推論要有合理嘅framework同要有證據支撐,

仲有班藍絲最鐘意懶醒話人理想化, 話人唔認識中國, 有偏見,
咁你哋去得外國唔夠多, 又淨係睇埋啲親中媒體, 咁又做乜一講起外國就個個都扮撚哂專家啊

「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」

作文都寫得真啲啦

夠你地低? on99

其實好多反共既後生仔
熟中國、熟歷史多過佢地多多聲

9up鳩估可作呈堂証供？

笑L死

放低你枝槍 放低你個盾 放低你碌棍 放低你個頭盔
出嚟同市民隻秋

講更膊頭有花嗰啲

弱撚智 人地十舊緊 你5舊屎 咁你就係做得好咩on99

收皮啦 班狗又係到自慰

你可以話學歷無用 但前題係你要有學歷先有資格講

低學歷 無判斷力

荃灣警署強姦

得喇得喇
知你地讀毅進最勁喇
讀得大學既人唔會讀毅進
而讀毅進既人可以上大學
知你地讀毅進係人中之龍最勁喇

香港黑警係高薪金 低生產力

嗯

香港警甴果然係學歷低eq又低，英文唔講識就肯定，但見到佢地中文差都唔駛太意外

就算所謂白衫有大學畢業，大部份都係“猛”車邊入到大學，跟住gpa唔過2的廢柴來

正常有讀過書 有讀過歷史 又點會信共產黨

雲乜撚人雲亦雲

根本而家個策略就係
1. 低學歷低人工標籤你做廢青、曱甴
2. 高學歷高人工就標籤你做高分低能
總知標籤到黃絲就係一堆廢物

高薪 冇控制能力

點呀？犯罪率最高嘅無紀律部隊，柒少陣啦

收皮啦 一班讀毅進既垃圾去屌班大學生低判斷力 講出黎唔驚笑大人個口先好野

仔教老豆屌閪

佢岩架 一宜都係咁寫
唔好幫佢del bug 廢事佢地學到曬我地

一班冇學歷嘅人話一班有學歷嘅人

有埋片啦未拉都爛仔上身

唔通番到狗屋無cctv 無皇管

會書生佬上手 慢行好走唔送?

見到大公報就知咩料啦 笑吓就算啦

一直

支那式自卑到自大

其他唔講
學歷低啲人先會講埋呢啲咩知識份子同專業人士既生活係圍繞學校同圖書館
仲幻想緊所有專業人士都係會考10a響屋企刨書果種書蟲樣 cls
仲要話人共通點係無出過國
係咪笑話黎

毅進仔

唔通毅進仔先有判斷力咩？

讀書果陣，你班毅進仔既判斷力都輸撚晒比一般人啦，係咁把炮就唔駛比人笑毅進仔啦

好傻好天真
有啲字唔係你話繁就好

毅進仔，又無學歷又無EQ，走嚟批鬥知識份子，簡直係貽笑大方

受黃媒及煽暴文宣「催眠」
睇完忍到笑當你贏

又作新聞

「參與暴亂嘅學生，另一個共通點係佢哋少出門旅行，對中國內地固然無踏足，亦少去其他國家...」
Seriously??
我朋友同佢細佬（一齊俾狗咬咗）係上市公司董事個仔，20歲出頭已經去齊全球咁多個洲
就係見多識廣先明白香港有幾扭曲
毅進仔係唔會明㗎喇

低學歷 高判斷力
咁咪優越人種 唔駛讀書都判斷準確

來源大公報，再forward

唔好講學生啦
佢地連高學歷大人、專業人士
都講到書蟲樣日日匿響屋企咁
得毅進仔先接觸得世界最多

大公報

完

FAKE NEWS 戰

香討同親子王國差唔多

黑警係咁上下

班狗嘅世界只係得日本韓國泰國同台灣，係咁上下

警方透露，大部分參與暴亂的違法者都是突然關心政治，受黃媒及煽暴文宣「催眠」。又指不少人被捕後，會擔心地問：「你會唔會喺警署打我？」更曾有被捕的中學生、大學生在警署落完口供，獲准保釋離開警署時，會帶點錯愕反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」

呢個係共產黨、藍絲、香港政府最愛既手段:
以偏蓋全，用幾個有利自己既例子黎覆蓋所有例子，反駁一段新聞內20%假象黎證論成篇新聞都係假

discuss而家連成人版都冇埋
都唔知有咩存在意義

垃圾文 唔好再推

我就比你地兇過啦仆街，有片有證據仲話人低判斷力

屌 我當初俾咁多錢讀大學做咩
考完dse做黑警算

大公

香討要睇大公報打飛機

雖然係有高分低能但係低分低能個機率仲大喎

證明一個理論既方式，係毅進警員、低學歷藍絲唔會學唔會識既野

「警察唔會喺警署入面打人」，呢樣野你舉幾多例話有人保釋出去無比人打都係無意義，因為已經有極多counter example: 例如最近既傷眼何手足、斷腳張手足

咪同成班廢老藍絲，以致文革都一樣
成班低知識、低教育水平份子走去話人哋高學歷高知識水平嘅人

咁狗咪低學歷低判斷力
智商都唔會高得去邊

讀完medic出黎
唔通會轉做狗咩

日日大撚把五毛洗地, 但都係沉默極少數

笑左出聲

圖書館.... 笑死
唔好話入圖書館，我想講大把高學歷同專業人士連書都唔係成日睇

黑警雖然是高人工、但判斷能力低，生活圈子都是圍繞同事，對社會的認知局限於微博或五毛網站，未能「落地」了解年青人心聲，從而影響判斷力，亦易受藍絲文宣洗腦。

大公報用嚟執狗屎就得，竟然有人睇

補充番
生活圈子係圍繞同事同海底撈

治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢擺明係香港嚟
過去治安好純粹係香港人種自律完全唔關班狗事

獲准保釋離開警署時，會帶點錯愕反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」

一定係會咁同啲狗講啦

笑出聲 我就算係第二到比人搶過野 我都覺得香港垃撚圾
因為有你班垃圾毅進狗同班柒頭官

Cls 冇讀書去笑人高學歷

政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

講緊特衰正苦同埋香港黑警？

無學歷 無判斷力

警犬低學歷 零判斷

接實啦

吃不到的葡萄是酸的

繼續係咁話人錯

文革
咁勁就毅進取代港大啦

笑撚到仆街

嘈咩，人地低學歴嘛

垃圾文
太多邏輯謬誤

黑警：學歷低，判斷力低，人格無，品格無，誠信無。

係囉
由一班低學歷既人去判斷一班高學歷既人既判斷力
講上黎好似好有邏輯問題？

我無睇錯ar ma???

香港狗隻：建議讀書讀到毅進就夠，不要太過高！

人地國家好唔好關自己國家好唔好咩事

乜撚嘢邏輯嚟

低智商生物又衝出嚟

有lecturer？

冇錯 全世界都冇腦 得藍絲有腦

黑警低學歷冇判斷力

十足文革個時文盲批鬥知識分子唔識野

社會能力最低，指點江山

其實「云」依隻字本身就唔係文盲字
而係雲嘅古字
後來俾人強行徵用攞嚟做簡體字 文化倒退
而家讀得書少嗰啲人又要學人攞成語出嚟鬧人
但係又唔知道正確嘅寫法係點樣

真。人云亦云

大公真係好鐘意作文

笑撚死人

政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢
乜香港唔係咩？

換言之警隊都知撐自己個班係低學歷

你地學歷低，判斷力都低

阿仔教老豆屌閪

人雲亦雲
中文都未學得掂學人寫報紙?

實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

抬高自己

黑人問號

拉攏 d 低學歷批鬥 d 高學歷

on9仔 講大話 我屌你老母啦
有名叫差人 真係差人 垃圾

實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

對住塊鏡講

話你on9驚你嬲

淪落到只可以同南美洲嘅警察比

政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

係咪要講你班狗同外國嘅一樣咁衰呀？
大聲啲認咗佢！垃圾

最後個段唔爭氣笑左

呢啲有咩好開post

話手足判斷力低 不如睇吓自己副狗樣有幾高判斷力先喇
入得去狗竇做狗 貪你哋易控制 失控能力高咋

「參與暴亂嘅學生，另一個共通點係佢哋少出門旅行，對中國內地固然無踏足，亦少去其他國家，實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢，佢哋喺網絡世界只片面睇到人哋國家嘅好，唔感受香港嘅好，容易人雲亦雲！」

香港政府迅速處理社會問題；而香港警察從來唔講「屌你老母」，「自由閪」等粗口；亦從來唔講「差人做野駛撚你教」同埋「信唔信塔你返差館」一類嘅說話

讀唔成書既人走去話人低判斷##do
最高判斷力係你地啦好未

香港警察同共產黨一樣

屌大公報黎既

晒左我2分鐘睇

太監批評人唔識做愛

實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

班黑警平時就咁行beat
每一次都聽到佢哋講梗粗口

吃不到的葡萄。毅進仔入唔到大學低學歷就100%無庸置疑，夠膽死反過頭笑大學生。夏蟲不可以語冰，佢以為讀大學好似電影咁書蟲穿梭於學府圖書館。實則大把人要翻兼職要實習，神早入曬社會。

篇文係打藍屍市場架啦

係冇學歷冇判斷力冇能力

出文個個知5知香港人平均一年外遊幾撚多次

成日提人學歷係好自卑嘅事

屌.... 痾篤尿照下自己咩樣啦成班賤狗
講到自己好有國際觀咁 26個英文字母都未識寫

係喇。全世界最叻就係啲冇學歷，冇專業技能，唔去進修，又唔鍾意去圖書館，但係當差嘅人。

叻喇，威喇，Okay?

市民： 警察低學歷，高暴力

佢哋真係以為讀毅進好巴閉

好過你地班所謂高官 高學歷高職位但低智力啊
返去再研究下可以點蒸口罩啦啊蛇

好過你做毅進仔

人都整死左過千個啦。都唔知重做咩戲

低能

講真 黑警睇路啦 善惡到頭 唔知我真係以為睇緊古惑仔 隻手遮天呀

對住高學歷唔會打，係打學生，嚇細路

毅進仔好意思話人

低學歷嘅狗判斷力最高

人雲亦雲笑死

當你發現眾人佳醉君獨醒 代表你已經癡撚咗線

又係支那仔寫新聞, 轉個翻譯就算
人雲亦雲

同啲廢老講嘢一樣

有片有圖有人證咁都吹到人云亦云
屌你老母啦死黑警

暴力證據無數，重吹乜9

香港警察好似兩樣都冇
唔係低
係冇

「參與暴亂嘅學生，另一個共通點係佢哋少出門旅行，對中國內地固然無踏足，亦少去其他國家，實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢，佢哋喺網絡世界只片面睇到人哋國家嘅好，唔感受香港嘅好，容易人雲亦雲！」

獲准保釋離開警署時，會帶點錯愕反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」
剩係講呢個? 叫條友出黎講下?
我剩係知好撚多人都企出黎/係庭上話比黑警打

「參與暴亂嘅學生，另一個共通點係佢哋少出門旅行，對中國內地固然無踏足，亦少去其他國家，實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢，佢哋喺網絡世界只片面睇到人哋國家嘅好，唔感受香港嘅好，容易人雲亦雲！」

大把留學生黃到仆街
好似你班毅進仔咁 英文都唔識咩

班低學歷撚樣連作出判斷所需要既知識都冇
咁佢地又點有判斷力

post垃圾仲要上熱門 dllm樓主

無讀過U係唔同d

可能唔知咩叫exchange

真係好撚on9
外國做得好果啲唔撚比
比外國做得差果啲
屌 講到尾就係比藉口自己唔洗改善

市民：拘捕者高服從性，低判斷力。

更曾有被捕的中學生、大學生在警署落完口供，獲准保釋離開警署時，會帶點錯愕反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」

我就唔信有依個人存在啦

大公報判斷力最差

不嬲，根本一個都唔可以打。

法官都高學歷 做咩質疑高學歷嘅人 高學歷嘅工你班人永遠都做唔到 但你份工就其實個個都入到 只不過唔入

多謝提供笑話

佢哋又冇講錯喎
唔去支那又點感受到香港嘅好啫

擺明串黑警啦

毅進仔低學歷低智商無腦得支槍

忠誠毅，必中武肺

香港警察就係低分低能

九唔搭八 警察生活圈子得警局同警察，眼界仲低

正正係我哋見識到大陸政府嘅恐怖，先要企出嚟唔想香港政府同警察變到好似大陸咁

外國治安幾差
- 香港都係，鄉黑藍絲當街打人，黑警包庇

政府做嘢無效率
- 撤回撤咗扭扭擰擰搞咗大半年；買口罩又on9買唔到；封關封啲唔封啲，又比十幾日人入嚟先封。唔只無效率，直頭廢呀

警察當街講粗口、態度傲慢
- 冇錯呀，有哂直播，爛口過爛仔

佢地連字都寫錯呀救命
人云亦云
雲乜野
乳暈我就識

啱啱先睇完杜汶澤笑鳩余文樂嗰集
睇到個po即刻諗起嗰句「阿仔教老豆屌閪」
死差狗弱智就係弱智，硬係中意衝出嚟柒

吃不到的葡萄

得喇得喇，叻喇叻喇
全撚部高學歷都係廢青，你地毅進仔就最撚醒

射得出未？

On 9
就係返過大陸先唔信大陸

明咩係文革化未

On9狗

只係一班為黨做壞事既高薪恐怖分子

未有反送中同傘運之前，我個警察親戚都好鍾意話人：讀書讀屎片、越讀越懵，當時已經覺得佢哋對自己嘅低學歷好自卑，要靠呢啲說話嚟打飛機仔

究竟要幾低判斷能力先會得出呢個結論

廢老: He is speaking our language! He is the messiah!!!

黎你搵10隻黑驚
睇下DSE總分加埋有冇我高
DSE都考唔掂有咩資格評論人地學歷

所以打大學咪咁興奮囉

佢唔係評論人哋學歷，係評論人哋判斷力

DSE10分都無智商睇怕唔高得去邊
學歷同判斷力會有一定positive correlation
因為higher education例如大學會用到
至於讀唔到大學讀yijin就

中共技倆
拉一派打一派
一批淨拉 一派打獲金 然後內鬥

鳩毛未出嘅孫話呀爺唔識屌閪

更曾有被捕的中學生、大學生在警署落完口供，獲准保釋離開警署時，會帶點錯愕反問警員「出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！」

做咩亂落口供? 落完咪俾黑警砌生豬肉鳩告囉

自己眼光狹窄成咁仲有面話人眼光狹窄
低學歷嘅通常都冇咩自知之明

廢老：屌～都話啲黃絲，高分低能，拿，你睇下警察都係敢講

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係無判斷力

知識分子大把錢成撚日去旅行 見多識廣啦
圍繞圖書館 你估十六世紀學院派咩

出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！

黑警低智力 低判斷力 低學歷

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

低人格

而個世界好大論

咁廢既文就唔好擺上黎污染連登啦

冇人格

警察當街講粗口、態度傲慢

哦 明白了

當幾十條警暴片係流既？
鏡頭下都打到咁
無鏡頭你估下係咪真係咁客氣
判斷力

有7隻狗負皮

黑警當街講粗口 態度傲慢唔係香港寫照嚟？

想洗白?
收皮啦

其實邊有人會咁樣問黒警，偽進仔就係偽進仔，作嘢都柒過人

黑色點洗都唔會變白㗎

班警察遲左五十年出世

論據係邊...

不過香港好多紅官藍官的確係低判斷力

紅媒都信？唔只判斷力低，智商都低

一班賤種狗低學歷淨係為錢 係度笑人

阿蛇做嘢唔使你教

阿蛇講嘢唔使理據

黃絲班牛奶仔未見過世面

好過你低學歷低判斷力同低智商低人工性無能

1）鏡頭前面咁多人冇反抗都俾警察打，咁判斷返到警處，冇鏡頭都有可能俾人打，先係正常嘅判斷。

2）黃絲唔出國旅行，只係藍絲同警察會？

3）北韓治安最好，冇人敢犯法。北韓政府做嘢最有效率，立刻決定，唔洗通過立法會或者開會。

其實班低學歷嘅狗點可能理解到高學歷嘅人係點樣思考，點樣過生活，根本兩個世界、兩個層次

出國唔代表乜，因為佢哋身到腦唔到

劣幣驅逐良幣

毅進話人無判斷力
真係口出狂言
就係有學識有能力有判斷力先唔做狗
相反你地毅進仔無學歷無學識無判斷力
先會有人唔做走去做狗
講洗腦我諗狗隊內部先係高手
洗到成班真係意為自己好勁好威好撚醒

原來係大公報
咁係咪直接承應 抗爭者
高學歷 高智商 見識廣 同有獨立思考能力
最緊要係831真係有事？

dllm 自己唔讀書仲好意思講廢話
你地唔好坐住個腦喇

Old news
又係一個五毛例證

人雲亦雲
寫果個一舊雲

假撚到見字都想笑
作果個應該弱智

人地講粗口所以合理化你地講粗口？

唔洗判斷力都知大公報係fake news

Popo 已經做到Doublethink

低學歴popo

笑撚死人咩

劣幣當道

黑警低能低智低級低俗

就係要多讀書先知呢個政府咁荒謬，唔通要上山下鄉，寫悔改書先夠實際。

// 未能「落地」認識現實社會各階層//

攪笑

支共本識
批鬥高知識份子

香港公安已同內地公安接軌

香港公安也可以判罪李文亮醫生做謠及要求認罪

聽得出好妒忌 如果自己都係高學歷 根本唔會咁講野

知喇 知你地低學歷 會考科科唔合格喇：）

低學歷話人地低判斷力

成日講唔夠兩句，唔夠講就開拖

咪又姐係高學歷

社會寄生蟲好意思講d咁ge野 冇撚野呀嗎

仲講洗腦，有錢收呢d point!

毅進VS學士、碩士、博士

係人都知道某政府部門黃賭毒樣樣齊，低學歷同一開波就要入學堂洗腦喎

無讀書果班笑人讀得書多
長知識

醫生話有骨折是乜嘢事呀？屌你老母黑警！仲想洗白呀？香港人對你地己仇根深種！永不原諒！

你夠膽同舊同學講自己咩職業咩？賤過地底泥咋你班仆街！

我唔係幫警察，但我想講 我讀左4年大學乞食科 覺得同個中5中6無咩分別

香港警察=冇存在價值嘅物種

難怪可以做狗

睇幾句就知邊個寫啦

大公報對象係低學歷無判斷力既垃圾。
寫篇文俾佢地打飛機

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

下，果然無知識

呢D所謂高分低能嘅假設不嬲係畀班無腦嘅人打飛機

咁低學歷嘅咪零判斷力

香討
仲要係轉大公既POST

作故仔都作好啲 講野啲語氣假到 以為睇緊小學中文書啲對話

藍狗背到26個字母再吠

屌你個閪 D對話好撚假

恐怖份子 普遍低學歷 濫權暴力 漠視法紀 三萬隻畜牲 講完

黑警你地講咩都只係打飛機，有片有證供，721警署閂門咁精彩邊會spin 得走，香港爛尻法律搞你地唔掂唔代表會冇事

蟔警拎曬靚口罩

無判斷力係popo，人生只識執法，法律係點型成都唔理，為自己利益，無為未來香港人著想，被上頭利用，種入仇恨，令自己被民眾睇唔起，在自尊心受損時，利用手上武器發洩。反而被捕高學歷人士，熱愛香港，為未來有所打算，被迫做出抗爭行為。

，

中國人寫 殘體轉正體

我同你講有一半狗都唔需要洗腦
佢地讀毅進，係上年之前係社會日日都比人笑

有１０分基本都唔會讀毅進
讀得果班中學唔係飛仔就ＭＫ妹，ＭＫ仔
你諗下比人笑咁耐，低學歷，難得大條籍口可以任用權力同武力
點會唔報復社會？
香港係文人社會，佢地依家覺得自己改朝換代更

ＰＰＲＢ同白衫同前線狗明顯行為有小小係唔同
唔係話洗白

落地認識？
好似你地咁樣落地？

香港警察真係好撚嘔心
不愧為最低賤職業

FAKE NEWS, DLLM

+1

唔好話有錢人，有邊個大學生無搶過uo 平機票，平時講買唔到樓，大劉個仔就叫人去少兩次旅行，而家黑警又話人無出國，見識少。

出自佢地把狗口，特別好笑，0判斷力去判斷比自己聰明的人

判斷力唔同學歷掛勾，同咩掛鉤？
同你個毅進低能死黑警？

2020-03-25 news

一定係你班弱智毅進仔最撚高超，唔使讀書，靠做過社會最低層嘅狗，就係最有人生經驗

人云亦云都唔撚識

開地圖炮屌鳩外國警察
唔係成日會有交流會架咩

黑警 警黑合作

popo只係一刀一隻既狗黎咋

低學歷即時示範

被捕者：警察低學歷，低判斷力

一鎚定音

係咪應該dse都唔駛考 中三直接報高級學府再轉入甲由學校一條龍

嬲完就算，義士十年一路好走

佢有撚資格判斷人有冇判斷力咩
你比枝槍我你都冇判斷力啦戇鳩

有膽整個全球宣言 睇下邊個低判斷力

狗低學歷0智商0判斷力

人哋國家遇到差嘅警察可以投訴佢 而且告得入 香港呢？

香港警察低學歷低判斷力人格極低賤

點解我係睇到，未踏足過內地，唔了解內地警察治安有幾差

市民：黑警低學歷，零判斷力

我經常諗唔明班低學歷毅進仔點查案

班狗肯認自己低學歷啦咩？
罰企個時比人笑毅進仔唔係好唔忿氣咩？

大公未封架咩

人雲亦雲係咩？

笑死
之前又寫文屌啲後生去旅行唔儲錢
寫文條友都唔知有冇搭過飛機

我都想知咩嚟

垃圾 露底啦 人雲亦雲

你只係隻狗添咋

A fuking joke this is

散仔 讀唔成書 周圍打人嚇人做黑社會就可以訓練判斷力？

執法者學歷低 智力低 情商低 判斷力低

又洗白扮好人 屌你老母黑警無一個係無辜

班狗低判斷力咪以為人地低判斷力囉

好正常

唔該下次講明大公報
垃圾點睇我 我根本唔care

即係佢話全世界既警察都係垃圾佢地最高質啦
夠料做文宣喇手足
香港狗隊自視過高 聲稱其他國家既警察都係垃圾

好酸

啲白痴仔以為自己入撚左去學堂
其間去公開大學讀兩個course就真係大學生咩
咪出黎搞笑啦垃圾

你係陳雲既迷雲黨派嚟？

人雲亦雲
勸佢去少幾次旅行
讀多兩本書

自我催眠得好嚴重

唔怪得知小學生水平都可以做國家主席啦，判斷力高撚到

呢句套係現時在位嘅高官都更加適用

簡體轉繁體

真係好肉酸囉
香港警察

唔同team ?
對示威者就搵最暴力學歷最差的出黎

點解升職要考察埋學歷?

本人估：中國大陸編緝搵香港藍絲記者訪問記者

班犬自己咪五十步笑百步。
去中國就係去食海底撈吃喝玩樂，有冇去過再入d嘅地區望下？
睇嘢淨係睇埋d藍屍we, tg, wtsapp。
自卑變自大又一例子。好似黑社會咁憑埋班兄弟拎認同感。

係呀最好咪送仔女讀書 冚家毅進做狗

出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！

假撚到 叫阿Sir就已經露底 仲要話用槌仔揼作文嗰個都幾撚大年紀下 死中坑

//外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢//
呢D未完住係香港黑警黎囉

打到人地仆街仲係度扮野洗白 死黑警

Utube喺街都可以亂打市民既毅進仔自稱喺警署入面無打過市民 低學歷低判斷力加埋低鳩能

個個好似你班狗咁識時務
先搞到而家既香港咁污煙瘴氣

成班discuss撐警和喪屌被捕人士喎

等一次見人用 人雲亦雲
利申中文fail

班老撚土毅進狗 來來去去咪淨係識去日本

政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

「參與暴亂嘅學生，另一個共通點係佢哋少出門旅行，對中國內地固然無踏足，亦少去其他國家，實地了解外國治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢，佢哋喺網絡世界只片面睇到人哋國家嘅好，唔感受香港嘅好，容易人雲亦雲！」

香港幾時變左外國

低學歷低智識罵高學歷人士

拉到翻去冇打你，係因為你冇料告唔入先唔理你

錄哂片有野野告得到，佢就打到你仆街架啦

想分化和勇無咁易

點都好過又低學歷又低判斷力

我淨係知有啲人呢就低學歷丶低判斷力丶低EQ丶低IQ丶低AQ丶冇人格丶冇社會地位

偏偏呢啲人就最鍾意出嚟吠

低能都 高能過你呢

佢地真係當毅進仔弱智咁養

個故仔好假

正正就係狗吠
黑警社會寄生蟲

屌 又批鬥知識分子 呢班為自己利益服務既軍人真係好嘔心

知識分子有時做野諗野係比較激進 令普通人一時難以理解 但值得更多尊重

最慘係成班軍人開始歧視所有理想主義者 最終只會令成個警察部變成一班無人性既流岷

好多野靠互相尊重姐呀sir 你一開始咪咁失控咁壓制民主抗爭 d人咪對你多一分尊重 而家你要做既係重建市民信心 而唔係再搞分化同批鬥 無人迫害你班差佬 係你地唔跟規矩做野 唔尊重市民在先

開始批鬥知識分子，想 焚書坑儒

警察當街講粗口

忍唔住笑左出聲

如果班差佬呀頭真係咁諗 咁佢地真係好無胸襟 視野好狹窄 學大陸人講 格局太小

死毅進仔

唔好話裝備 無槍同TG 佢地死左啦 728元朗復仇戰果陣班手足追住班垃圾黎打

呢一刻你地有政府撐，有中共撐

但你以為撐得你一世？
當你班仆街失勢個時，睇下點？

香港人善忘，但呢一年所發生的事，一世都唔會忘記

好多低收入冇讀書既赤貧廢老呢期都用自己食鹽多打飛機

低學歷 冇判斷力

比你講左先

咁佢有咩舉證自己係高判斷力一定唔係出錯有毅進？ 高學歷都要比地底泥指指點點 咁讀黎把撚

耿爽模擬器新版本?

幾屈機，主導權係佢手，佢鐘意打就打，唔鐘意咪唔打囉，唔係佢無打，只係佢地揀人打而已，問題係佢真係打佐果D咪又係無處罰，佢真係人人都打，9捉佐咁撚多人都打到佢手軟啦，到時就唔係爽，係另類既處罰

政治正確
你睇下林鄭咩學歷？
習大大咩學歷？

弱智毅然仔

呢個時候應該用返個「云」字呀，低判斷力阿蛇

黑警 低學歷 0判斷力
行埋共產黨到仲唔係

冇槍落咗單都淆到死狗咁啦班廢閪

我都可以話狗
高執行力 低智商

大公報啲中文幾時變得咁差好多所謂明星自稱細個學中文都靠佢

source 係殘體, 轉返正體出又唔校對咪搞成咁.

唔係無讀書，係無書讀邊有大學會肯收藍衫狗呢啲廢柴

判斷力低既人判斷人地低判斷力
咁被判斷低判斷力既人係咪低判斷力呢

警察最低學曆, 判斷力又最低, 不過自我感覺最良好, 因為一早放棄良知.

班黑狗想講偽進仔冇得輸.

我覺得似：大陸人編輯 ，搵香港藍絲記者，採訪香港警察。

警察低判斷力導致錯誤判斷被捕者低判斷力

治安幾差、政府做嘢無效率、警察當街講粗口、態度傲慢

講自己

report佢地寫，龍門任佢搬啫

睇完成篇野唔覺得佢根本上就自相矛盾既廢人 更加好野

番炒舊聞咋，之前某間報館都講過呢個論點。除非我係未來人，唔係無可能錯。

武大郎笑人生得矮

毅進仔 作故仔

重點係好小學雞
老師叫你上堂唔好傾計
佢就話隔籬班重嘈
唔講真係以為教緊小學補習班啲小朋友
而問題係佢拎住槍

大學 個個暑假 假期都去exchange,中國都去過幾次 係無去到 一見到中國啲廁所 就好撚掛住香港 試過係北京唔見左銀包 好彩裡面得小小錢 治安好到當地人叫我地唔好出夜街

推

Popo: 終於有機會俾我打J喇! 啊～啊!

當年文革都係咁

搵個大陸仔寫稿，繁轉簡之後又唔proofread。

好似d冇錢嘅人笑d好撚有錢嘅人，仲話乜7太有錢生活唔開心嘅道理一樣

警察當街講粗口、態度傲慢 中喎

死曱甴知個醜點寫？

就咁轉換正體中文

咁黑警支那豚係咪低學歷低判斷力

鄧炳強有讀書

南美洲嘅警察最起碼都會打下黑社會，佢地淨係識打飛機

警察低學歷低智力

林鄭被人拉咗 ?

反林鄭了？

浪費左半分鐘

香討個個撐警

呢篇文，班藍絲狂Forward and Share

毅進仔就高判斷力？！
係既，咁撚低eq，諗都唔諗就即刻落判斷亂咁抓人打人
香港警犬，世界之最

警察：被捕者高學歷，低判斷力

主要係缺乏武力

先唔屌你那埋偽進雞U雞學位，乜警犬recruit有要求真判斷力咩？？？現實根本GarbageInGarbageOut，建議你先判斷你三萬幾隻，有幾多隻Qualify判斷人地有幾高判斷力囉共狗乞兒！！！

又有時太高又真係幾離地

生活圈子都是圍繞學府、圖書館
咩年代，一百個都唔知有冇一個係咁

社會被遺棄既一群係到廢up

出得去喇？都唔係『手足』講咁會被阿Sir打幾下、用槌仔揼！
邊個on9會咁講
狗媒又作故仔
圖都無張

係喇係喇，毅進仔最撚叻呀
幾自卑先講得出呢啲廢話

毅進制最聰明，博士低判斷力。

講出黎自己唔笑嗰下好野wo

其實警曱係想話：世界好多警察都係咁，專捉示威者，話你們見識太少。

下次連登仔諗諗改口號：光復世界，時代革命，香港做起。

嘩, 屌, 香土d討論真係.....

其實警係想話：世界好多警察都係咁，專捉示威者，話你們見識太少。

下次連登仔諗諗改口號：「光復世界，時代革命，香港做起」。

一句「人雲亦雲」露晒底

年度笑話

屌 笑撚左 真正低判斷能力去批鬥高學歷

有冇數字反映下先，冇的話好冇說服力，好以偏概全

自瀆出新境界。